<H1>
    AWARE COMÉRCIO
</h1>


<ul>
   <li> O jar executável se encontra em out/artifacts/effetiveTesting_jar</li>   
    <li>O envio de e-mail está funcional, mas, precisa que faça o build novamente 	 para mudar a String do e-mail e a String da senha.</li>
    <li>Se quiser rodar em IDE a localização das pastas tem que ser no / (raiz) do projeto.</li>


</ul>



